請大家將呢份憤怒記住！

記住呢一刻既心情
記住警察點對市民，政府點樣漠視市民既訴求
呢場係市民同政府甚至中共既長期戰
今日既憤怒，今日既失望，係幫我地延續落去既食糧

我地一定要記住5大訴求！！

不撤不散！